又要搵銀又要忟憎 又無幾多嘢值得開心

做人真係好辛苦